# LEEME#
Funciones creadas por Oscar Morales (https://bitbucket.org/MoralesGarciaOscar/)
para la materia de Herramientas de Programación Web.

El archivo escuela y escuela - copia  contiene exactamente lo mismo.

### **¿Que hacen las funciones?** ###

Son para la administración y control de los grupos, materias y alumnos para un Docente.